---
categories: ["Julakan"]
date: 2020-05-08
draft: 'false'
hyperlink: https://www.jw.org/dyu
image: /images/jw.org.webp
tags: [ "jula", "langue"]
title: 'JW.org en bambara, français, et jula'
type: notification
---

= JW.org en bambara, français, et jula 
:author: Boyd Kelly
:email:
:date: 2020-05-08
:filename: resources.adoc
:description: JW.org en bambara, français, et jula 
:type: notification
:tags: [ "jula", "langue"]
:keywords: "Côte d'Ivoire", "Ivory Coast", jula, julakan, dioula , jw.org, bambara, bible
:lang: fr 
include::ROOT:partial$locale/attributes.adoc[]

ifdef::site-gen-antora[]
image::jw.org.webp["jw.org", 300, role=left]
endif::[]

[width="100%", cols="3", frame="topbot", options="none", stripes="even"]
|===
3+|Ces sites contiennent des articles, vidéos et pistes audio que vous pouvez comparez avec les versions correspondantes en bambara ou en français.
|link:https://www.jw.org/bm[jw.org en bambara] 
|link:https://www.jw.org/fr[jw.org en français]
|link:https://www.jw.org/dyu[jw.org en jula] 
|===
